Pi幣

點睇

瑞波幣5元變一億，耗時3年。
比特幣5元變一億，耗時8年。
小蟻幣11萬變一億，耗時2年。
以太坊2萬變一億，耗時3年。
還有萊特幣等等，這些幣有一個共同點，就是開始時候都是免費挖的、免費的、免費的、免費的。

今天的Pi 也是，並且剛剛開始!!!
全球性主流幣，斯坦福大學出身，或許又將會創造奇跡，斯坦福大學被譽為硏究數字貨幣的聖地。瑞波幣和恆星幣也是出自斯坦福大學。

註冊連結：IOS下載連結：

Android下載連結：

一般用戶一天約可挖出《11~50顆 pi 幣》所以，不挖白不挖，有挖就有機會，預估2年之內一顆pi 幣價值可達10-50美金或以上更高的價值。

（申請步驟如下）
台灣和香港用FB臉書註冊即可，(其它國家用手機註冊)

Last Name：姓氏（實名）
First Name：名字（實名）
User Name：自行取名自己的使用者名稱

填入邀請碼
Invitation code ：hk721831101

最後步驟：點擊閃電符號變綠色即可

玩完做斃少